住樓上每日阻人瞓條仆街我屌你老母

屌你老母星期日七點鐘係到瘋狂跌螺絲
成個禮拜啦屌你老母 日撚日都比你嘈醒
我屌你老母呀
唔係鑽就跌螺絲 日撚日比你精神虐待
垃圾管理處又廢嘅你老闆
我懷疑佢係特登每日都咁撚早就跌螺絲嘈撚醒我間屋全部人
我可以點做呀
真係就嚟癲

寫張memo貼係人地門口 直接點醒人咪得

呢個世界點會有人係咁跌鏍絲架

佢係好似玩波子咁 掉落地又執返無限loop

錄d聲上嚟聽吓等d巴絲同你分析吓

全屋人都聽到？
(如果自己住除外)
樓上裝修？

唔係樓層中間d水泥鋼筋冷縮熱漲聲黎咩

好彩我住頂樓

波子聲好似係唔知水管定鋼筋喎

For your reference

其實你上面果戶人家去左旅行 呢幾日間屋係吉既

樓上講個種唔係多數凌晨先有咩
我呢個係每日朝早七八點就開始啲聲係連續嘅
啱啱用書向天花板大大力拍咗下就停咗

樓上單位無人住好耐啦喎

應該唔係 係耐無開水喉 再開果下有

開冷氣開到最凍 向上吹

樓主
勸你扮聽唔到聲

我都係，𣎴過仲慘過你
樓上隨時會鑽野，仲要係朝早開始鑽到下晝
無論平日定假日都會，成日就咁樣比佢嘈死
肯定上面係用黎做左工場，正常裝修無可能有咁多野鑽
不過親眼望過樓上係點，但睇唔出有咩特別，好可能啲野收埋哂唔比外人見到
投又投訴過，管理處都上過去同佢嘈，但佢地死口唔認真係冇佢乎，而家唯有忍，樓上一鑽就出街算數

你肯定係人?

唔一定樓上架，有機會係樓下傳上黎
利：樓下新入夥有兩個小朋友，日日都跳跳扎

記得舊登講過有個叫咩共震喇叭咁既物體

我樓上都係仆街
希望上面嗰兩個細路快啲跌斷腳